aespa《SBS歌謠大戰》服裝被批超俗！網讚BLACKPINK造型師好強大

南韓SM娛樂新女團aespa一舉一動都是關注焦點，昨（25）日4人出席《SBS歌謠大戰》，但站出來的服裝卻讓網友看傻眼，不但批評「超級土」、「平常音樂節目打歌服比年末舞台服裝還好看」，甚至有人想起也是4人組合的BLACKPINK，「突然覺得BP造型師好強大」！

▲aespa登上《SBS歌謠大戰》紅毯。（圖／翻攝自SBS官網）

aespa昨晚登上《SBS歌謠大戰in大邱》舞台，採事前預錄方式，4人先是踏上紅毯，分別穿著朱紅色、粉色、藍色與棗紅色的打歌服，在胸口處搭配亮片與蕾絲，成員Winter被問到當晚的服裝概念，笑笑回答說是「配合耶誕節的氣氛，把我們都裝飾成禮物的樣子。」

▲▼aespa《SBS歌謠大戰》服裝被批好土。（圖／翻攝自SBS官網）

不過南韓論壇「Theqoo」對昨晚aespa的服裝有著熱烈迴響，「Cody（服裝造型師）真的很不怎樣」、「顏色超土，那亮亮東西的材質一看就是廉價品」、「平常音樂節目打歌服比年末舞台服裝還好看」、「不要因為是大舞台就特別用力做...像平常那樣就好了啊。」

也有人比較起同樣是4名女孩組成的BLACKPINK，「衣服是漂亮，但出席這種年末舞台覺得水準還是低了點...這時突然覺得BP造型師真的很強大！」但也有人稱讚，「其實我覺得不差啊」、「上了舞台之後其實不錯，但在紅毯就覺得還好」掀起了討論。

▲▼aespa以相同服裝表演。（圖／翻攝自SBS官網）

完蛋了..

隻支那雞陣支那味真係口罩都遮唔到

TWICE>aespa

咩00=joke

@牙邊

敗走了

唔掂 唔好著囉

SM=joke

大排檔啤酒妹嬸

我地BP咁低調都俾人讚

2隊都吹大左

bp有份參加？

NO la

嘩屌，大陸大媽咩…

五星戰隊